公司啲90後唔識前一晚留係公司通宵OT？咪唔洗遲到

公司班垃圾90後喊晒口打嚟話塞車壞車遲到，仲未戒奶咁！如果前一晚肯留係公司通宵OT兼訓一兩個鐘，今日咪唔洗遲到！真係無責任心